[英國] Durham 定 Manchester?

都係讀Econ,去邊間好?
我知道Durham係英國好好多，但係返到香港好似冇乜人識，香港嗰班HR又淨係識睇QS，Durham排得仲低過cityu Manchester返香港好似多啲人識，但係英國就，點算好

Warwick or Bristol !

warwick唔收

lse

香港做asshole仔

都係廢

LSE都低過shitty la 唔通讀shitty咩

ching ho ball

樓主有料